[An/iOS] Super Gundam Royal (11) 肝BOSS肝到暈

官網：
巴哈：
片：

官方WIKI：
官方WIKI 咩都有得睇 睇完都唔知先問啦好唔好?

賺錢大法

圧倒的に資金がたりないこのゲーム
ガチャで出た星２機体なんかをそのまま売れば2000～3000Gくらいしかならないが
レベル10くらいまで強化してから売れば30000Gくらいで売れる！！
星２の強化素材で強化→販売→稼いだ資金で部隊強化☆««
これが基本的な資金稼ぎ～
知らない方のために一応小ネタです(*^^*)

在別的網站看到的.
就大概把2星的機體練到10等再賣掉會有3萬
平常1等時賣掉只有2000~3000元

一部2星機體練到10等用4塊中晶片就可以了,大概花8040元 (非EX機體)
賺2萬多~~~還沒改回來時把錢好好賺一筆吧
FORM巴哈

順帶一提
打人肥機肥同錢既特別關出現時間：
每日香港時間 (括號為日本時間)好似係
06:00-08:00 (07:00-09:00)
10:00-12:00 (11:00-13:00)
19:00-21:00 (20:00-22:00）

新手需知

屬性關係：
射>格>機>射
攻與防則互剋
屬性相剋 剋人=攻擊力120% 被剋=攻擊力*80%
3星機<4星機<3星機EX<四星機EX

抽卡需知：
25石一抽
跟指示做既第1次必中4星
一定係劍西(機)/獨角(射)/RX782(格)/Wing(攻)/閃光(格)
以上3款必中其一 用落差唔多
第2次(你自己自由控制下去抽 先叫首抽!)

常見問題:
Q: 抽咩機(pool)好?
答: 當前event既4星機, 會有加乘, 抽中開心仔

Q: 抽唔中又難打點算?
答: 3星頂住先, 記住最好EX, 只要用同系列既機都會有加乘

Q: 首抽邊部好?
答: 有愛或者果一期既活動主打行先, 不過唔太建議5寶起手

不太建議瘋狂放閃

留名

你地點樣打到13萬分咁高

唔係喎 我都係13萬 冇野了

嗚呀～～～～～
第六場對面企定定唔郁，賺左

11萬咋我

大大們D BOUNS機隻隻5星? 點打到14萬分...
我得11萬

巴哈一早有人講左 只要你有個幾部機
除左GP02 另一個組合係SEED粉渣 00E 綠獨 加埋近期機屬艦長 前排BOSS再刷埋獨角超發動
求其打都一定有14萬

渣古頭z>粉渣

粉渣係自軍加攻
渣古頭係自機加命回
應該粉渣好用D啵

渣古頭唔使升超發動 贏晒

完全無為意渣古頭呢部機

差30%攻差好遠 同埋綠獨都回到sp 我部粉渣冇升發動都唔愁冇sp啦 要打高分超發動 ls 5星人冇可能冇 你要計唔洗升超發動已經係完全另一回事

不過各取所好吧 純粹個人意見

換咗渣古頭
果然打多咗分

超發動呢啲野根本你而家講黎都晒氣 你話升就升咩

咁人地問點打14萬我都係講自己用緊最好個組合姐 有得揀緊係揀最好啦大佬 你冇或者唔鍾意咪唔好用囉 如果照你咁講冇呢啲機講黎都哂氣啦 係咪唔洗討論？ 你咁鍾意贏哂咪比你囉 我做番CD rom

Lm

⼁
見到超熱真心爽左下
結果

使唔使咁小氣
講兩句就咁 唔俾人話得唔好上連登啦
再加埋我係話你而家先咁講會遲左少少啫 同埋而家都冇得連超發動 所以晒氣啫
我由頭到尾都冇話過你個建議有咩唔好喎
不過想造我都唔係咁易入到既

唔係小氣
我諗住討論最高效率 但見你個句唔計升超發動
一陣你又話唔計乜機乜機 而家都冇得抽
咁我講一大堆野都哂氣啦係咪先 咪做番cd rom

我既意思係而家呢個情況 渣古頭好既原因係佢唔使升超發動 因為而家冇超發動升 亦唔一定人人有升 所以我話晒氣
乜機乜機睇個人 都唔一定人人有gp02 我都係俾人參考下 呢隊人都算係比較易得到而且唔使用幾多功夫就落得場
我未期語癌sor

唔洗sor呀巴打
我都係講得衰既
大家交流下姐 繼續努力

打咩關好刷共通改造(小)?
升技升到好缺

所有ms料關低級 中級都跌

或者用超BOSS D分換

係咪今日會出聽日熱源機預告

好多時5點會出

我用紅迷回SP, 得一隻GP02 升唔升好

GP02點都要升一隻啦

冇gp02真係唔撚掂

格傳說！

京密煞

skip得

等左咁耐俾啲咁既野

今次連D配菜都麻麻

抽一下10抽 博格巴巴/格傳說/機黑卡
其他wfc

格巴巴好咩
好似得傳說同黑卡有睇頭

熱源機復刻一定要等超熱？

格巴巴我記得好野黎
傳說肯定好野 黑卡唔確定 我想抽單純因為有波蕾

唔係,佢有時會出熱源特別篇
不過佢好似跟順序出

而家先到卡碧尼
有排

今次pass

為左科會留意下聯邦機

RX78-2

巴打等緊咩

巴巴高確率暈但係二技無乜用
渣古III樣衰啲但係技好勁喎

渣古III好似都ok既

又爽左一下
然後又

唔要俾me
刷緊LS

三部00

但要配人 我得部機 覺得一般

有兩部 格 RX78

期望會中新x1

抽左下10連 垃圾攻獨

我前晚單抽都中左隻
唉

屌你老母！千7石全炒！棄GAME

無富浪巴咁慘

無心流
岩先抽x1改破功 皮已收

GAME都唔撚想再開

千5石
只中剎那部00v
肥仔呀 超兵呀

係中左好很多部00v

但雪崩能天唔差喎

i know that feel

metoo

我好鍾意痴線超兵同肥仔機設

250石完成目標

恭喜
我仲掘緊石

過幾日會浱1000

賭咩
熱源完果日五點派
笨大不笨

250 石 中full armor gundam

留石超人物祭

wfc 有1000石都唔會抽再倒石落去
我倒x1改好過

但真心揀 好似00V抵倒啲

我估星期二派
熱源完左第二日

1000再抽00v

有新紅光z

出左資訊？

邊度有講

睇巴哈
次次有新data佢都會即刻知道

我估防個部係z 攻個部係密沙拿/the o

密沙拿已有攻版
應該係the o

今次熱源真心建議skip

垃圾熱源......
我都倒哂石落00v中左雪崩。一技好實用。
不過想要超兵部機多d

好耐冇上連登留名
有冇巴打分享下限turn關尾關 格隊打機boss 點砌好

我熱自由熱基魔 熱脈衝熱捷度 FA UC NTD熱巴辣雞
乳搖艦長加seed攻
都差十萬血...

係咪一定要用雪崩或者三部熱脈衝先殺到

格傳說ok既 熱源都算實用 不過其他配菜真係唔太吸引

metoo
想要超兵肥仔

又悶up

再唔送1000石我神打z都打爆佢同你講

抽撚左2500先中z

痴線。。。
倒水落海。。。

2500
不過追大pool冇運係咁上下 我個陣追千尻幾石格DX都冇

咩機先會有紫光？

熱源限定

又有歐洲人扮非

你好意思話人

小剛仲玩緊fgo？

到底果一千賭本唸唔唸住派架

又有新data
新機動戰紀鋼彈W
無新增機體
角色一位

逆A鋼彈
射屬一架
角色一位

機動戰士鋼彈SEED
無新增機體
角色一位

機動戰士鋼彈SEED MSV (新增作品)
防屬一架

熱源人

yes

唔係下個禮拜咩?

課撚左，3000金中z

屌又中
係咪食得LS

老老實實呢啲三寶你冇3ms回血都唔使諗住落場

中到咪好囉 我連賭本都冇

啱啱中一個

十四抽00v大爆死...

第一日派賭本
一嘢中哂00 pool三部機

大家啲賭本用左未

留石唔抽等金神

你老母，個7steps d 配菜衰撚到呢

連本身啲石掉曬落z pool
得部百式

痴撚線⋯⋯

Mood到兩單抽

你係咪想逼死希比.....

你漏左啲追加武裝喎

倒左成千石

成班無人性
我倒咗二千石都未見到肥仔超兵

隻game點裝
係google play話未在你所在的地區提供

An狗就搵apk喇

希比巴真心試下單抽唔好十連
我兩隻都單抽中

單抽十抽一樣炒揮手

我係抽三抽三星 又或者見兩星就quit game再入

正常問下點裝都要比你話AN狗
慢慢玩你隻弱智手機game啦傻閪
Show Blocked User - 少男漫畫

Apk都唔識走上嚟問
多你一個伸手黨唔多
慢慢行唔送

倒左成千石都冇z
留返250過年

下禮拜有機出超角色

上網睇都話大機會

聽日後日加埋五百石
角色祭又有一百
準備倒落海

但係果1000石唔係派到聽日咩

妖
抽曬唔中
以為未派

z同鐵奧 個4turn boost
即係每回合50% 最後加200%

應該係
睇巴哈啲講法都似

唔係同呢招技個效果一樣咩？
應該係+50% 攻個狀態維持4turns🤔
即係1.5攻4turns，但唔會受puff影響

連垃圾都要一組組咁嚟

好靜.....

活動好很悶

聽日有turn A

撚有turn A機咩

超難關呢啲冇系列機嘅又可以pass，屌你老母turn A都走出嚟
雖則有部攻屬sp機想升，但打條毛咩

Nice
but I hate turn A series

咁你又抽

原來tuan a 無出過熱源機

我求其抽，不過呢部TA可以刷超發又幾好

無愛我就唔抽了

儲下石

廿抽全炒
想中嘅人抽唔到
唔想中嘅人抽到
讀心到

無用系列機無con過

你都要con小薯就唔使玩

係咪應該等到五點睇下有冇超人物情報先決定抽唔抽turn a

又嚟垃圾祭

個希羅唔係ew

攞石算 pass

部v2ab好似幾勁

笨大我DLLMCH

財散人安樂

超熱同超角色 都係每7回出一次
應該4月底超熱 5月超角

未上五星已經咁會唔會太痴線⋯⋯

太年輕了
我都係4*

成日去叫雞？

雞虫打孖黎

巴打淨低放咩
玩左一個月算係咁

我都係玩左幾個月
加油

用緊機fa uc
無巴辣雞專駕係差啲

我有熱源fauc 但無熱kfc
先用新安洲
一樣都係減爆佢防

我靠雙科降防

好後悔上次超人物祭無all in

下一次大家唔好學我

btw 今次對我來講 一抽入魂 馬士文

哈曼大人萬歲 渣古III 有專駕了

我部v2ab機係咪壞撚左

課左張大，最尾免費十運中三彩兩金嚇到我
單抽中武士道同斯洛哥

我忍手到超XX祭先課

gun 要追返卡洛B

以後再抽超人物祭我剁手示眾

gum*2

收皮啦你隻手識再生既

我部渣古III守緊寡

me too
守生寡

好彩都仲有萬能科可以頂頂

爆多五抽 得隻瑪莉坦
有冇相熟黑市醫院介紹斬手指

想借問聲呢個限定係邊度換 傻鳩咁搵哂啲交易所都無

應該要等下半場

唉屌
唔該running巴

為左佢唸住課6800
然後

又 乜

?

？

辣殺驚 又要肝超boss
DLLM Bandai

隻boss。。。。太少血

今日驚都冇入....

抽到灰咗日登mode

又嚟多隻

我明

垃圾event，成20en一關

此活動已完

好靜

咁垃圾既驚有咩值得討論

等後日突撃自由

凈係知係seed d機
sf/命運是但一部

似係防屬命運

睇下咩配菜算
4月應該有超熱源

真？
上年由新年果次玩到出綠獨先有超熱
超人就好似五月出

正路應該係
睇翻以前d紀錄 每7次普通熱源就出一次超熱 超角
今個月第20熱源

你知道得太多了

剎帝利修復！

屌bandai老母
一隻勁既迪士尼配一堆辣殺

你唔識貨。。。
d配菜唔差

有消DEBUFF SP回復 盾機 加埋大獎機真係唔差 其他機攻擊力都唔錯 最唔想中係部5號機
不過近期感覺送石小左 希望4-50連中到想要既機

我屌你老母 7250無命運
想刪驚

巴打其他齊？

咁啱兩隻都有專駕

唔撚係掛！繼我1750石無4星之後又一慘劇

巴打課左幾多

全部儲落
而家等4月超熱算

五號機同坦克佔大半
又話每部機1%

750 石出左部目標剎帝 同肥仔 收工

仆街 抽曬先見到星期一出新00r新剎那

永不抽大池

賭本2000石

大池果部1%主菜
係咪遲d有機會放係熱源祭度做配菜？

會 但好難講幾時再出 有愛就抽吧 不過真係一個好大既垃圾潭
我都想抽剎那 下星期出得佢姐係角色祭唔會見到佢做大獎住啦

可能課個3+1算

多謝笨大
有愛無敵

覺得自己好渺小

廢既

屌你Bandai係咪痴撚左線

慢慢會習慣

我琴日有個10連係3部5號

巴打你慘啲

你幅圖經典

一個只抽唔玩既小號

屌你老母 垃圾驚

1000石 4 星 x 1

仲要係坦克 仆街

係咪巴打你嚟

隻GAME D機率係好神奇 上次人物祭都領教過 3千石先出到隻希羅
而家真係有實用SKILL既機先敢抽

係啊 好很慘

試過750 0 四星

想我課金 等超x祭啦仆街營運

課唔課個6step好

含淚課左5pack

巴打中咩

咪做到新00r新剎那先停 仲剩3400金留下次
本身諗住抽3+1就算 點知佢咁邪惡 保底無限次數

多謝你為營運盡一點力

遊戲嘅生存就靠晒你

未過10萬

錯po
BTW撚毛都唔課俾佢
除非超熱

蛇仔 以為你真棄驚

本來仲想打活動 嬲嬲地活動都唔想打了 等下期活動算

我都唔課了 好肉赤

新手留名
新手免費10抽要中咩先開始得?
中左 4星紅渣+4星紅迷+4星X Gundam
開唔開始?

封面隻00r

免費10抽都會有00r?

750 石

總算谷底反彈

00六單抽桔都無
7step得呢兩隻⋯⋯
想要卡嘉蓮

testing

話說未入TG谷既巴打知唔知有TG谷?
會吹下水, 如有超合同呢D要抱大腿OR搵拍擋都OK

蛇仔有x萬事足

轉左link

成個幾禮拜冇開過驚 睇黎要等到超熱人先可以令我有心回歸

垃圾pes都係咁玩

pes都冇入好耐
而家有入既驚得fgo同cm

fgo每日一登
認真地hea玩sgr pes

sgr打下活動都大把石啦

抽到頹

1230係吉時

個撚個都鬼佬

係，弱智

U are ghost also

我屌撚死有防type3巨頭既仆街
z 迪士尼 00r tm

一隻都無 屌屌屌

屌

其實想問好耐
咩係迪士尼

shit d 命運高達 destiny gundam

你有無先？

無
原來真係destiny直譯

無所謂 我冇份中既一定係廢野

調返轉 我冇中既就一定係勁野

ok 你咁有冇防z同00rtm？

無防team無人權

你諗下 中唔到即係冇得用 冇得用仲唔係廢

調返轉
中唔到 無得用 試唔到有幾廢
姐係好撚勁
事源係tg谷有人中v2ab人機set
表示廢

無zeta...

有次打左四百萬無影到

咁多隻鐵面具
鬼

垃圾驚

屌你
呢個直情鬼王

鬼王之王

課身家都未必有呢堆

你地口中嘅防屬三巨頭加候選都到齊

N年前鐵面嚴選我課過一張大點，中左三隻

淨係講鐵假面咩

中左李波子。。。。舊果隻

爽？

有冇人中新reborn

中左又話你知咩

利申 還債MODE, 抽左接近15下全2 3*

儲唔撚到石
成日出勁野搞到忍唔到手抽

越出越勁ga wor

等左咁耐終於有X
準備好昇埋人

0083超難關

有愛無敵

屌你路人真 命運親生仔黎
我熱源X等左半個世紀先有熱人卡洛B,你命運就前後腳
仲要我抽唔中命運

屌...而家連50石都唔俾人拎
個超難關係咪痴左總制

剩翻剎那係仲未做過限定角既主角

我都可以NO CON過晒D ACE WO
應該唔太大問題
但砌隊真係要度度佢先得

無破盾

破盾 回sp 剩低盾位？

我係回sp 回血 開盾

回sp 破盾 再加隻有五星專既機
今次比上次吞a易過好多

me too
自己開盾重要過破人盾

好耐無試過

又一堆撚屌鬼王

我個acc已經俾笨大blacklist左 永遠冇熱源中

笨大解左我個blacklist
但配菜pool得一條友

全三星

1000石 全三星

以為我600全三星已經夠慘

真鬼王

歐皇降臨

Blocked

最近戰績

漏左隻
無哂石，我狼王出

好閃 走先

你估全部石抽咩，00r同剎那課左我成張大點。

一張大點中到人機算唔差

咪臭係 大pool33連中一set封面仲想點

大pool33連中撚晒閃電都得呀

閃電也好 有打全體
中d古董喊三聲

仆街，聽日隻艦長仲勁過林友德，但我得番18石

U a ghost

免抽入魂啦

條女幅圖咁崩

努力嘗試 常懷希望

粒5星料點樣攞

dls射左2000石先中

10抽 我愛tifa

係時候還喇ching

有咩野係蛇抽唔到架

一對手既手指都數唔晒喎

冇布拉冇花

無人玩了 ？

掛住刷超boss

我想問apple依家係咪冇得課金

唔係用itunes card咩

即係買日本既itune卡然後入落去？

要轉返日本itunes先課到

晒晒晒

抽左幾多又講咩

閣下重課大魔王是也

轟呀！！！！！！！！！！
得隻第三形態

轉咗去日本然後買卡？

好多ghost

儲氣儲石等禮拜5

抽到兩隻狼王, 留定自食 一直放置PLAY緊, 唔係太明LS系統係點

LS技list是旦俾樣野你

食啦 食左就貼上黎就有解說

點解你抽極都有石

好耐冇抽
仲成日日登

新手入坑想問an機點課金

大家準備好魔法卡未

放馬過黎

攻TurnA

棄驚 大家有緣再見

蛇巴做咩睇唔開⋯⋯

辣殺驚無人玩
熱源都咁靜

單抽中

係 單抽ing 定 單抽中左啊龔媽

中了

典解

狼王、三明、X1係一下金抽

玩左咁耐剩係課過8蚊HKD
隻GAME其實儲機咁玩係唔錯 高達GAME黎講送石算係多
不過無乜野討論就真 5CH個到機戰X-Ω重多人討論過呢隻
而家打幾鋪昇格就KEEP到係中將到
小小意見 儲多D石 有愛先抽 但而家攻擊型既機真係好快被淘汰
技能型既機抽左就一定有佢既出頭天 希望大家繼續一路玩
自己都試過為左抽一隻人物祭希羅投放超過3千石 只可以講儲定多D石做準備

唔撚中

唔會俾我中啲想要既機

隻game 好成功令人當旅行青蛙咁放置玩

每個活動衝一衝石
超boss 頭一日衝完特別四星機/人就skip
超難/昇格必skip

養生

因為係抽獎game
所以開左app cloner 係手機裝左三個ac
三倍石攻本命機既pool
邊個ac中都開心

係 只係佢個抽率真係好睇運 尋日抽熱源4次10連可以有兩次都得3星 本身最想抽F91 最後中左隻海盜X1FA停手

turn A 攻果部，由一有開始，到而家都未中

1%/8%機率低到冇動力課金

中既率其實唔低
如果佢好似cc 咁有八十抽補底必中封面，應該多好多人課

真
同埋pool太密都係一個問題
課長都好難收集曬圖鑑

冇左嚴選先pk
一定唔課7step

日登直至超熱源
連打活動關既動力都冇埋 希望超熱源有海盜啦

理性討論 如果真係五月有超熱 應該有X1 fc機率不大
蛇巴

好難講 上次出完熱X冇耐 過年又有熱X

應該4月超熱機
5月超熱人

呢隻game送石都算多
1個月有3000左右

你隻熱X咩黎架
Tifa咩黎架
死野又黎鬥慘

邊撚度有咁多

昇格真係課長先玩

又唔係既 只可以話營運ON9迫玩家齊某幾部機 我剩係課過8蚊都做到中將
一開始有愛就抽 中途開始剩係儲石 睇岩機或人先抽
當然前日出左部X1FA比獨角勁好多 但現階段冇格屬00ELS呢類機 人物同超發動亦欠缺
呢斷期間獨角 00ELS 粉高呢個組合都會佔多斷時間 GP02玩法就唔清楚 因為自己冇呢部機

其實升格戰點帶黎打會最好
我過哂7關都係得大佐5
打幾多wave係咪都會計分？

儲到10000石

Btw粉高係邊部？

以下為個人意見 簡單黎講三部機入面兩部機要有全體攻 兩部要有回SP
機00ELS 全體1回能力50%UP全體攻
機獨角有全體攻+消敵BUFF同回SP技
粉高有回SP技加埋自軍攻
有呢幾部裝埋5星駕駛員或者機屬艦長 基本上一到兩ROUND就可以全清對面
當然上面既機都要升超發動
粉高係呢部 印象中超BOSS都有得換過兩次 但開始有其他選擇 好似前幾次熱源京密煞同今次X1FA咁 都有回SP加命中 但高COST 不過暫時覺得加攻實際D 命中加CRT%但有點睇運

認同

所以個人覺得如果各位巴打想超難關呢D活動輕鬆過真係要留石抽技能機(全體開盾,回血,回SP,挑釁呢D) 抽攻擊型機會比較快被淘汰 個人覺得係超BOSS上最有用 但超BOSS其實你肯打D野一定有得換到 大家都見到而家D新機都開始極大攻差在有咩BUFF埋落去
當然面對有愛既機體就唔會諗ALL IN

有fc同els
但冇粉渣
用gp02代替有冇得諗？

冇粉渣是但用部SP機比較好 要一到兩TRUN出到兩次全體攻技 一部SP機唔夠回
00最好有剎娜5星 詳情你係YOTUBE搵下片睇人打就明

FC+ELS+LOCKOFF打極都卡119xxx分

lockoff 係柒槍智天？

舊lockoff咋

els換g bit gx會唔會好D
去到最尾硬係比人打死兩隻搞到冇哂血量分

巴打你睇下呢後片參考下

最緊要全體攻有5星專駕加超發動滿 咁樣先可以係咁出技
盡量留艦補血係bonus關 俾人一打即回等佢扣唔到分
亦要留多D SP係後面既關 因為兩隻全體技一齊出都未必可以一ROUND KO
但你殺剩一兩隻起碼可以減少俾人扣多D血
當然要齊哂呢D條件都唔係易 盡量用機庫既組合打高D分
前排大更新後個軍階都SHOW埋出黎 即係昇格戰呢D活動應該會一直有

Els同fc超發黎唔切升
等下次算
好似用02陣仲好d

係嫁 gp02都唔錯 不過我冇

els 超發動好難升 一粒劇場版超發動parts都冇

出果陣有得換

真係慘呀

1

Nice

鬼婆

過到the o 果個係真鬼

極難肥關

易過新安洲

點解我更新唔到既

要轉日本apps store 喎Ching

轉左啦 都係唔得

冇人抽左超step?

零課玩家唔知抽唔抽好

見到入面冇防z個堆正野已經冇興趣了

如果之前無抽過既係底抽既

都係等超熱算

不了 見到好似唔係好勁咁唔多想抽

gun 希望有返命運 x1fa

祝巴打你到時抽到心頭好

大家咁話

俾我中到部神高/WING就夠啦

有熱源wing咩

wing zero custom ew 唔記得係熱源定咩

羽毛wing無限番出
變咗公厠咁濟

次次都抽唔中

甩毛永遠都係公海pool
不過我覺得會出一部熱源既

希望啦 仲要抽人物

Kung

唔難過丫，一隊核心係盾、回氣同回血，回氣有靈格斯，盾機就熱源x或三盾獨角，自軍回血就大撚把唔數了。二隊有射百式連技或射獨角連技再刷援射都夠殺。
新安洲難打d

鬼撚到 點跟

d獎勵縮撚曬水
登入10日40石 每日超boss無石
50次 100次擊破無撚埋

Bamdie 賤過狗

我冇

想請問2.5週年連動換角色果粒野既第2粒點先有, 要兩粒先換到人

活動未開

10隻保底 出埋阿寶咁佛心

抽左未？

又你你隻鬼 ...

feel到就快有超角色 不了

+1

哇屌 不了
留力超熱

岩岩發現每日任務 8石cut到變埋5石
垃圾到

就執

係執就3周年之前執呀大佬
唔好等我又課金

都未出原生5星，邊有咁快執
派少d石先引到你課之麻

真係獲獲新鮮獲獲甘
2.5週年果幾關新關 1關過完得1石

仆街營運 想人課金都俾返少少誠意好喎

聽日，救世主，勁到。。。

.....

機個5step我全炒架
呢度都係得隻寶少同剎那有用

兩隻阿斯蘭都夠做啦屌你

仲未有人中封面機 ？

等埋聽日5點先決定抽唔抽都未遲...

請問2.5週年point有無咩地方可以拎多啲

舊果隻濕男勁個屁

超艦長
有無人會課金

同問 想要阿斯蘭

等下 佢活動未出齊 黎緊應該會繼續送或者有關拎到

艦長有冇咁大需求

想要

課

今次d技好勁，快！

艦長先緊要

有 4/7 機會 都係攻擊力up

有4/7機會, 再乘抽中既機會 (0%) = 0%

超祭點都要放1千石落去 因為係最少垃圾既池

半擇...

I am done

3野10抽先得一隻林友德
你好野

3+1
2隻尼古絲 2隻age 1隻林友德 1隻芙雷

抽左幾多？

個個都課

我決定都用[black]石了[/black]

龔媽柯唔柯煙

睇過款似有超機

出超艦la

一free入魂

我又課喇
44連13超

痴撚線，未試過咁撚歐，課得我好開心

巴打我代表營運多謝你
做到歐洲人真係好
我抽左11次10連先中到射格攻艦長
好在之前艦長祭FREE單抽中左隻機艦長 唔係真係ON99
不過巴哈同5CH都話下星期應該超角色祭
睇黎儲落D石要清袋

11次

我抽左一下中左就收手了

下星期一粒石都唔撚用，超人物時一個十連中大獎就算數，如果唔係，都好大機會課多張大架喇

身上既石 黎緊打活動既石 會一直到超熱人先用

有5千幾石 抽剩3千 無計 之前無用過石抽過艦長祭
得隻機艦長同之前超熱露娜頂下格攻艦長
所以今次點都要用D石
如果下星期超角有剎那或者巴納吉又要ALL IN 因為有00ELS, 007格射個兩隻
本身又好多UC獨角機 真係唔知3千石抽唔抽得中

下個星期有AGE故事, 又有新AGE超難關同0083超難關放埋出黎
打哂應該都有250石掛 黎緊真係等超熱人 而家機體都算夠打超難關 反而唔多夠人

抽人仲難過機la，機求其抽都會中

懷疑佢偷改低左 我正身用11次10連 有4-5次都係得3星 真係史上最差
之後用左兩個小號唔同時間黎抽 D機率同上次熱源都差左一折 可能今次入左黑洞
不過唔洗課金算係咁

由今日開始儲
去到下星期超熱完前應該有兩下十連

我要熱源三日月
仲有els剎那

魔法卡幫到你

我課金44連係黑到爆 中唔到莉古絲之餘
幾次都只有保底金
之後用成1250石先中到莉古絲

不過今次真係要抽
熱源機唔怕pass 會不斷復刻
反而熱源人就要等好撚耐 ，又唔知下次會唔會再復刻

艦長係咪唔洗上5星

人同機 都係每7次普通之後開一次超

閪隧巴強運

慕尼[black]黑[/black]

艦長都抵抽
3+1保底中 2拉g 2林友德 1芙蕾 1x女人
如果2拉g換晒做基連會開心d

隊1+3cost 機type加攻21%
有咩好不滿

因為本身有馬納金，撞左
我無攻type+攻

btw 單抽又中

鬼

下個禮拜唔好出限定剎那啊

留石了

免費抽中埋隻金髮女

課啦望

age 挑戰

有石刷 熱人可能唔使課金

age個司令66石cut到12粒

btw
機動戰士鋼彈00 劇場版
無新增角色
機體一架 格屬性

佢宜家唔會show哂
解到尾又會出翻嚟
好似係

講緊個boost關

真係屌西

age難嗰級應該點打好 連格鬥系都唔夠打

普通定ace?

Ace呀 個boss太強

打到去防屬 但睇落佢ace個幾版隻boss都一樣咁濟 只係唔同屬 隻王唔知buff左佢幾次就會出貫通攻擊 一半血下會出單體必暈兩turn
我自己既打法係兩個team都帶sp機 有5星機連5星專最好 打卒時盡量儲滿艦氣同sp先
跟住一入boss盡爆 臨到一半血前留多次sp同艦氣 因為一過半血佢又會轉型態 有時間出下技扣多一條血 你啲機夠力打到佢剩番10萬血就team2執雞

又課？

補充 好似係一半血以下先貫通攻擊加暈攻

全解 原來一半血下先發癲 BOSS兩TURN攻擊一次 TEAM1可以用挑釁機慢慢削血
一半血前儲滿艦氣加SP再一次過爆 打剩佢10幾萬血TEAM2執雞
BOSS一半血以下暈兩TURN好似係打最高血個隻
有錯勿插

乜柒黎呢部

4月新番敢達潛行者主角機

神之水蟹咪得law

有冇人有過關攻略

巴哈個邊有post攻略

石單抽

第1關：
右右左左左

第2關：
左右左左左

第3關：
左右左右右

第4關：
右右左右左

今朝五點醒左又單抽一下，金色以為中阿濕男，點知.......中左佢女人，算，反正有隻免費五星換

第一季剎那
可以留住d石

最多兩個10抽

蛇巴

見你係咁中 我中條毛

第二次超熱隻綠獨角係空降 定係有提前預告？

綠獨唔知
巴哈話防神高係空降

我都打唔少本

搵翻舊post
好似新年兩次係空降
獨角有預告

周年好似都有預告 新年好似一定係空降

一隻外傳都無

500石04星

咁落去點玩呀 次次都冇野中

屌 ，12000金都無阿濕蘭/傻那
轉個頭話出00q

好彩未去到話好勁
諗諗先

新00q池
即係熱源又有排先到佢啦

越黎越覺得下個禮拜開超熱源機

頂 下個禮拜好似d機幾好
想課但係ios唔識課

送1部4星

唔使愁
想課金實有人幫到你

好撚易，有銀行戶口就做到，過數比代理，等代理幫你買日本itunes點卡，有一間我用開都唔錯，上網搵下喇，叫易發發祖祖

想要射ew

係入面是旦中一部?

係 免費抽1次

Me 又課了

你地真係無限金錢

解自軍nerf+貫通極大
2回合攻擊up+貫通極大

邊個實用d ?

呢隻剎那無算好勁
上次大池果隻好似仲好用

兩個唔同用法

NORMAL地打超BOSS OR 難關就下面

如果超BOSS OR某D閪關會NERF我方就上面

BTW,兩款都應該要有
以防不時之需
正所謂有得揀先係皇帝

Me 有
有五星剎那戰隊

雪崩exia

好難打

屌bandai老母 中v2

我屌你老母 邊個慘得過我中g3 出黎隻揪

超訓練關有成100lv
過完40已經覺得好難

免費抽中HI NU

如果冇系列機 高級超難關係咪唔使打?

00q無人抽？

50石中

750
1須佐 1 新00q

1250
2隻已有既舊機

射屬沙煞比好唔好用

萬般留返超熱還

頭先10連中咗加 機嘅能天使

你咁爛口, 你冇得中
應該要祝福我中多d先岩, 積下口德好運自然來

Micheal 會懲罰你架啦

同埋想問下限定5星改造點拎 想進多路基斯都進唔到

個2.5登入獎勵 送咁多改造零件做乜撚

俾我呢d新手用

77好難打
有無大神打到100

bowl神8x level
我仲hea打緊，64

岩岩打到80

竟然無新DX

over 70都係癲閪痴線佬

垃圾驚無人討論

抽唔到呀

抽唔撚到點同你討論呀大哥

你地班完自大魔撚

兩樣都冇

on9抽晒啲石又冇 人地又一抽中 點玩落去....

我無完自 無大魔
真.非洲王

agger

我都冇

超熱唔係出G-SELF下話

之前抽左六部，食哂既成果

有冇巴打可以答一答我換超發動chips啲點數係點樣拎？

打超boss
入x個活動關 打完有黃danger label嘅關就有得打超boss

*12

唔中reborn

Ching諗住還幾耐

沒公告喎

突襲咁嚴重

熱源下星期啦 聽日係升格戰

歐撚到
還一世

一定係超熱
不過g self

以前超熱係無公告，一過日本時間12:00就開池

周年正常會公告既,過年先唔公告啫
超艦長都有公告啦

熱源個陣容 垃圾到

全部第一代熱源
唔理照抽 好多都想要

冇0079兩隻
想要

中間果隻咩黎

G伏

課左一pack 唔中G伏
不過中返完自 爛面 f91 神打zz
收貨啦

收到風下次超角色又係翻兜第一批熱源角

唔驅 多多都殺

想要Z 果個綠色頭女人名

隻驚已經無野可以討論

已經去到派少石 狂出池 等汁咁

有咩好討論
隻驚本身無降臨打
抽抽抽 掛超boss 完
儲機game

巴打們，想問下呢隻game嘅acc重賣唔賣得出錢？無時間經營，都放置左好一陣子了

你唔係覺得有人買呀
留低放置play得閒入去抽下野好過啦

今日個uc boost關12粒
個新關又係全部送埋d垃圾素材

2.5都慶祝
就知捱唔到幾耐

執未

未，原生5星都未出

一早出左啦
可以摺

摺得
可以解放大家的靈魂

我係加美尤 靈魂被困係過去

你只係傑仔
靈魂被舊石仔吞左

想問下個敵勢分析係拎晒3星條件係乜?

下星期一部新wing

話咁快又出招新打手技打臉

直爆boss

算慢 上次防00r即日打防命運面

lm

金神+風雲再起

終於唔洗刷友抽關喇

咩技黎

巴絲門，telegram重裝但過唔到驗證，入唔返谷
成日叫我check internet connection，用wifi同4g都唔得，可以點搞？

回血
同格nu有連攜

隻驚真係等執
超boss司令已經去到1粒石都唔比既地步

你用 tg x版

你指每日定累積數？

其實依部有冇指定機師？

未出
開哂技就弗朗德

刺激下個post先

肥沙點會開得晒技？
地球連邦wo
係都利迪啦

見到你地中好野一啲感覺都冇 連妒忌既feel都冇 係咪又離棄不遠.....

金石黎嫁

有呢種感覺就要課金喇
只有課金先會令你對隻驚充滿熱誠

冇feel 之前課完抽完都係咁平淡 已經對呢隻驚心死 或者一早唔應該返歸

Msv隻肥沙

呢隻ok
但難入手

Bamdie 係咪想逼死人

又超熱

邊度

那有石你老母

超熱人

Mama

有卡洛德我課一單

你準備la

終於可以升晒兩隻熱源海盗

睇台仔好似話推測有ZZ哈曼+加洛+路人真
真係唔課唔得

路人太新了
應該到希羅就無了

入定點先都得嫁啦

有冇人試過去交換所換野嗰陣彈game
跟住入返game d pt扣左但舊野唔係背包度
有冇得同營運講叫佢搞返?

要寫email

頂...唔記得換之前送果部5星機同人...........dllm

2.5週年？

係呀，雖然係廢，但好過我乜都冇。。

3週年又會有

咁大意

巴納吉亂入

唔識日文用英文寫左
覆我email話處理唔到 話系統計我換左就係換左
早知唔搭地鐵嗰陣玩 玩玩下網絡差一下彈返我去看板度再入過就變成咁

fine 我課

3+1

當然

除左胡索全部都想要

課得了

爽？之後唔中卡洛會仲爽？

Mama又水人課金

唔係唔課a ma

你愈燈我愈堅強

單抽算la，一堆垃圾

一堆垃圾同單唔單抽有咩關係

單抽係對付笨大，堆垃圾都要升技ga

抽完就算啦 唔升技了

課左未呀

3+1 補多500石

大家再見

想要 kfc

我3+1左都無卡洛
同你一樣

爆死

你想要咩

Apple有無得退款 退左之後係咪冇得再課金？

羅拉，抽到最後先中

好似會ban account🤔

暫時乜樹都冇

國服pes我都試過
無bam 照入到課金page

再課多次3+1喇蛇巴
無可能88抽都無

3+1邊有咁多次

下姐係refund左但係無收翻你啲人？

Apple修改左refund policy 依家要退可能要jer佢好多次
一兩年前就退到手軟

冇
不過我本來諗住棄驚所以先咁做 勸大家咪試

紅卡普第2粒5星限定素係咪未有得打返黎？

應該等下半活動過關獎品會有

吞X都幾一般下⋯⋯

我覺得唔係
第一隻全體超特大

如果搭攻ta打昇格應該有睇頭
1.攻ta+運河人羅蘭
2.防tx專set
3.x1fc/機fauc

艦長用聽日果陣ta系加攻食兩隻
削人buff+解自己nerf
人再減對面防回

要睇tx人有無減全體防回先知勁唔勁

全體超特大都有 幾時黎有超極大

出左都好耐下喇喎

攻吞A係第一部全體超特大，仲要半年前出（好似唔只⋯

隔咁耐出吞X 都仲係差唔多既技
至少加個貫通或者低機率拖turn都好啦

我成日以為攻ta係特大

btw 隻防tx唔計昇格真係無乜用

我都以為隻ta係特大
不過昇格都係els 00q勁
依家仲有埋pg-self

我屌你
我有大眼人無大眼機

勁唔勁都唔關我事

唔睇都唔知原來超boss系列補正都仲要有分新抽機多補正d

舊果d都有加乘

今個月熱源又係uc

咩係四星EX

得50% 不過都好過冇

超角色 艦長 跟住又黎熱源
冇石啦

想要利英多啲

用賣機體嘅分黎換嘅機體有邊部係好用？

一定係換4星晶/5星晶

佢俾咁多其實有咩用

今日超boss 派分都異常性鬆手
一次40000/80000

老母的試煉最尾好難打

BUFF機加100% , 其他機比人秒咁濟....正PK...

適正機都好難打 部古董格神高勁易爆

no con final stage
過左了

No con no death 了

蝴蝶輕鬆過 開技+crit 打100k up dmg

我個隊就咁

wa
點跟

陣容好過份咩

個個都bufferfly sword or 人馬一體

....

點？有講錯？

btw 又ntd

想要獨角獸
又諗起上次7000幾無命運

除咗獨角獸今次仲有邊部好用

踩板果部野都好用 但專駕廢

呢隊過final stage
格隊基本上一隻解異常狀態 一隻主攻+回血 一隻SP回 慢慢磨 揀turnA係一技可以令敵人命中率下降 二技回血 (無格明鏡止水果三部機既情況)
要注意打神高打剩一半血(大約24萬)會行動變更
1.打 2.減你攻防命中回避 3.攻擊力up 4.全體攻兩次
不夠血就回血 不過第三、四turn建議開一技減命中 如果一次都吾減 佢兩次全體攻critical hit
咁就byen

機隊靠連攜打 要注意打devil要第一下連攜打其中一隻兵仔加艦炮打死一隻兵仔 之後就用二技連攜五萬血五萬血咁磨devil
keep 住大約每兩turn要殺一隻兵仔
記住devil既行動係1.打 2.打+回避率up 3.攻擊力up+開盾 4.全體攻擊
係開盾turn要消走佢個攻擊buff
係devil剩20萬左右要開始要全力打devil 因為佢個攻擊會消吾走

英雄試鍊不嬲都係俾果期新機體度身訂做既關卡 無果期機體打吾到都好正常
不過建議新手們如果要食少少石打 都要打 畢竟打囇有八十石袋加四關既石 即係你有大約十八次食石機會 都係果句 量力而為
最後祝各位0石過

ps聽日熱源祭大家加油

好有心機打攻略

算唔算一日內打臉？

11連 但冇kfc

500石
得一部雪崩EXIA

有無人過到G GUNDAM EVENT ACE個關?

用石咪過到law

btw 未過到

金神馬幫到你

那有金神馬

辣殺驚
唔課唔抽唔洗玩

有金神馬 但無專駕 過唔到

磨隊就過到

隻卡碧尼勁過獨角咁多

抽啦

新手點先開得局

等3周年超熱源先開
不過我俾個建議係唔好入坑 真.垃圾驚

岩岩開始玩
啲人仔幾時先開始抽好

人隨便 不過基本上每個月3次熱源都抽既話唔會缺人缺機

有咁多石咩

的確係真垃圾 當儲卡咁有石就抽下好了 唔好課

冇諗住課
課緊龍珠隻垃圾game

我開服玩到依家
無課 好多次抽完都想棄game

重覆既卡有咩用除左升技

忍手唔抽 儲千幾二千石allin 之後抽全三星
的確幾爽
唔知其他人點 我重覆通常都照食拎LS技能

唔拎Ls咁重覆黎做乜？
Ls d skill拎level 1仲爽

呢隻驚課完得個谷氣 講真

課完會精神d wor

因為d人通常都係課完唔中，嬲嬲地，成個人都精神晒

係呀 玩少隻精神唔少 日日開驚拎石熄驚 時間多左好多

可以比機會你download其他game玩，正la

不了 手機驚唔開新坑了

其實隻game仲未摺埋 我覺得好神奇
次次英雄試鍊關 no con過得一千人左右
隻game好似無人玩咁

今次個英雄關難到

睇昇格戰嘅話
起碼有三千活人
不過都唔算人多

no con個條件係你抽晒佢新出既POOL, 先至比較易過關
除非你本身D機池夠深同勁既主角齊五* (KFC/剎那 佢地果D機夠屈)

fazz

依家出埋得課金先抽得既pool

ticket？

係呀 本身想抽西布頓 等f91有專駕
但依家有石都無得抽

大家老定 遲下晶片呀 基地件呀 水晶呀全部都要課金先有

抽大pool一樣有

0079event

俾笨大撚狗咁撚

個活動完全唔知點打
又貫通又加攻加命
又解debuff
仲要二百萬血

抽邊個pool 好定忍手

打完lv1當算

愛>>>>>>>>>忍手

想睇D人點過LV4,5

有人過左la，不過要1.5hrs 1舖，未得閒打姐

打五次個半鐘
送你一張五星晶片
抵到屌你老母臭化

damage 3 同 攻3先係main pt

鐵血想要狼王仲多過新機

magic card can help u

今次熱源可skip

今次熱源好垃圾

屌，之前課左金追一套狼王+三明
當堂覺得似傻仔
三個月都未有屌佢老味

Thx some baby team

無渣古三改 係咪唔駛試??

之前有隻攻type勇者高達，送ge，都係減攻，命中50%

個隻唔係抽既咩?
即係其實都係要招減命中,攻既技就磨到??

送ga wor好似，無果堆SD我一早賣晒

減命中減攻就一定要，唔係一隻，要2隻
0079，有鐵球滿技，減30%攻，+渣3，可以過晒lv5，btw 鐵球一下都4萬，其實10分鐘就會過到一關
seed就唔知邊隻有減攻機

thx
決定放棄

機係抽, 人就送

你有渣三, 冇5*專都可以唔駛試

因為我就係例子

我2次250石 零4星
仲要呢2次 有次出三隻2星EX

2250先出一隻狼王

2250石咁激

Free 3 draws 9stars

第一次免費抽出四星

我都係等佢半血以下用呢隊打 ，但比佢秒撚左⋯

要25萬以下先得，佢25萬會開技打全體+佢自己加攻

唔該巴打
用磨隊磨到落30w血過左
差一turn就比佢開大技殺埋呢隊

佢絲打

狗雄的試煉

今次易到，亂砌都過

過左 但Stage3 同 final都做唔到一機唔死個條件 少粒石拎

strike連攜好屈

熱源祭都13日 係咪就執?

昇格都冇咩活人
轉彈密到追唔完
石就愈派愈少

聽日有新event 未執住

隻z又屈

又屈錢

係...隻Z超屈
250石搏下算了
p.s. 原來龔嘉欣bb賭波咁勁 成堆fans

防果隻勁好多喎

咁目標250石抽哂兩隻

每日10石都唔撚送
係咪日登都唔使

下？我有wor

有5石

垃圾笨大又delay

派event point的時候到了

垃圾到送得125石
1個十連抽都無

吹呀？

比想像中派得多了
自從2.5週年 隻GAME孤寒左咁多

完全冇心繼續做 活動都冇打好耐 日登拎石當抽蛋玩

抽唔到ZETA
出左部 舊射屬百式

我都數唔清我到底幾耐冇中過4星 岩岩250抽又全3星

部7劍既動畫hea到仆街

主打封面都咁鳩流

準備換肝

換肝做咩?

仲以為送1000石咁大方
原來送垃圾

隻GAME到底有無心搞落去

有心就唔係愈做愈糞啦 屌我都成功戒到課 仲要棄左99% 淨低1%入game拎石抽蛋

隻驚垃圾到唔派石 跟住出一堆超勁既人機set

1000石 最後先中得一個EXAM條友

今次超熱源

一個十抽繼續全3星

一個十抽 新strike freedom

又中，勁到

幾時有番上次個隻新哈曼
下次熱源人有冇機會出
上次部覺醒白卡有機冇人

你地中左唔出聲ja

儲石等啦

中左 中左一堆3星
十年冇中過新4星 我個acc已經俾人blacklist左 我都懶得玩 日登拎石輪迴算

比D愛隻垃圾game啦

玩隔離隻line gundam好過玩呢隻

今年內會唔會收皮

唔會啦 實有人課到有

會

無野好玩入返呢隻驚
見到Miss,小雞雞小，吉姆
呢班ggen戰友原來仲有玩

結論冇一隻手機高達驚係好既

呢隻勝在D圖夠靚

line無呢隻咁糞

本身SGR幾好既
係仆街笨大愈搞愈衰

乖乖地返去玩fgo啦

下 好反智⋯
抽架野番黎咁少野玩 得張圖靚
咁不如down d圖算

Line真係完全屌打呢隻
執粒風險都無咁高

pick up限定3%
而家一部機唔會重複出

估唔到個post仲係到 玩左我諗有兩年，近一年都係入game拎石算， 五星機得30架
屌那星 係射唔中熱源架F91

個營運度縮到
700dl 本身預左佢唔會派700石
諗住70都好過無
點知係連7石都唔比你班賤民

我都估70
點知1粒都無

上次6m dl都有600石

最後1小時

開pool

勁
我自從中完熱源部 攻屬 天意之後
一時貪得意post左圖上黎
之後到依家一直中風 未中過4星

我對上一次po係機屬既突擊自由
跟住都係一直唔中封面機
直到呢家

都就執啦 要曬好快啲曬啦 個po都離執柒不遠了

連75艦都送得出
都係果頭近

隻艦無得補血的
邊有咁闊佬送隻好野比你

垃圾驚執未

未死得

有tg就無追過post

巴打tg有冇link 想加入

正
新event又無石

準備執柒

想問點先有高cost嘅戰艦

升rank 夠rank就買得

Feel到有排升

活動唔係派左隻75COST咩

又熱源了

隻驚愈黎愈少人玩

留下來的全是勇士

又開極秘戰鬥系列event
好心咪再出呢個系列啦 就算個倉有堆5星機 打到LV3都盡了
過關又無石 (係得完成1個LV 先比幾粒你)
近幾次都無入過呢個event D關了

Rubbish event

Rubbish game

會否有新post？

唔急啦 都無人玩呢隻驚

淨係用一隊都上准將

英雄仲有1201個係咩意思仲未參透到咩